【終於433--臭閪達】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCCCCXIV

#StandWithOzil

如果一陣532

1

何蛇：變形陣

用呢個po咁我爆po再入過 用433都用呢個名
眼冤

Saka定羊打右

有拿狗點球迷陣
臭閪達

FofanaMaddison

Saka

其實前3個post個羅馬數字都錯左
唔好再錯落去=.=

臭閪達

Saliba 前拍擋

肯正面回應燒單嘢之前都用呢個topic

屌出面三個po想點樣

老老豆豆李城個video card做得幾有心機

咁你慢慢用
我去粉果post自己推

李城乜撚陣
Maddison打邊？

E恩拿祖歐霸幾FIT都唔出

Google話400係CCCC唔係CD

上場李城踢霸氣杯,Maddison 有時企得仲前過伊恩拿祖, 可能係踢假9/自由人

有冇ching有link

咁推粉果嗰個算

打維拉勁廢

佢踼#9 比包皮撞死